<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">Daftar Film</string>
    <string name="tab_movies">Film</string>
    <string name="tab_tvshow">Acara TV</string>
    <string name="bar_detail_film">Detail Film</string>
    <string name="deskripsi_detail">Deskripsi</string>
    <string name="change_language">Ganti Bahasa</string>
    <string name="kamu_pilih">Kamu memilih :</string>

    <!--Array for RecyclerView Movies-->
    <string-array name="data_judul_movies">
        <item>Frozen II (2019)</item>
        <item>Jumanji: The Next Level (2019)</item>
        <item>Ad Astra (2019)</item>
        <item>The Irishman (2019)</item>
        <item>Rambo: Last Blood (2019)</item>
        <item>Joker (2019)</item>
        <item>Ip Man 4: The Finale (2019)</item>
        <item>Terminator: Dark Fate (2019)</item>
        <item>It Chapter Two (2019)</item>
        <item>Abominable (2019)</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_genre_movies">
        <item>Animasi, Keluarga, Musik</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Komedi, Fantasi</item>
        <item>Fiksi ilmiah</item>
        <item>Kejahatan, Sejarah, Drama</item>
        <item>Aksi, Thriller, Drama</item>
        <item>Kejahatan, Thriller, Drama</item>
        <item>Aksi, Drama, Sejarah</item>
        <item>Aksi, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Horor, Drama</item>
        <item>Animasi, Petualangan, Komedi, Keluarga</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_score_movies">
        <item>7,1</item>
        <item>7,1</item>
        <item>6,1</item>
        <item>8,0</item>
        <item>5,9</item>
        <item>8,4</item>
        <item>No Rating</item>
        <item>6,2</item>
        <item>6,8</item>
        <item>7,0</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_desc_movies">
        <item>Elsa, Anna, Kristoff, dan Olaf pergi jauh ke hutan untuk mempelajari kebenaran tentang misteri kuno kerajaan mereka.</item>
        <item>Spencer kembali ke dunia Jumanji, mendorong teman-temannya, kakeknya dan teman kakeknya untuk memasukkan versi yang berbeda dan lebih berbahaya untuk menyelamatkannya.</item>
        <item>Seorang astronot melakukan perjalanan ke tepi luar tata surya untuk menemukan ayahnya dan mengungkap misteri yang mengancam kelangsungan hidup Bumi. Dengan melakukan itu, ia mengungkap rahasia yang menantang sifat keberadaan manusia dan tempat kita di kosmos.</item>
        <item>Pennsylvania, 1956. Frank Sheeran, seorang veteran perang asal Irlandia yang bekerja sebagai sopir truk, secara tidak sengaja bertemu dengan mafia Russell Bufalino. Begitu Frank menjadi orang yang dipercaya, Bufalino mengirimnya ke Chicago dengan tugas membantu Jimmy Hoffa, seorang pemimpin serikat yang kuat terkait dengan kejahatan terorganisir, dengan siapa Frank akan mempertahankan persahabatan yang erat selama hampir dua puluh tahun.</item>
        <item>Setelah melawan iblisnya selama beberapa dekade, John Rambo sekarang hidup damai di peternakan keluarganya di Arizona, tetapi sisanya terganggu ketika Gabriela, cucu pengurus rumah tangganya María, menghilang setelah menyeberangi perbatasan ke Meksiko untuk bertemu dengan ayah kandungnya. Rambo, yang telah menjadi figur ayah sejati bagi Gabriela selama bertahun-tahun, melakukan perjalanan putus asa dan berbahaya untuk menemukannya.</item>
        <item>Selama 1980-an, seorang pelawak berdiri gagal didorong gila dan beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat terkenal.</item>
        <item>Ip Man 4 adalah film seni bela diri biografi Hong Kong yang akan datang yang disutradarai oleh Wilson Yip dan diproduksi oleh Raymond Wong. Ini adalah yang keempat dalam seri film Ip Man berdasarkan kehidupan grandmaster Wing Chun dengan nama yang sama dan fitur Donnie Yen mengulangi peran. Film ini mulai diproduksi pada April 2018 dan berakhir pada Juli di tahun yang sama.</item>
        <item>Beberapa dekade setelah Sarah Connor mencegah Hari Penghakiman, Terminator baru yang mematikan dikirim untuk melenyapkan pemimpin perlawanan di masa depan. Dalam perjuangan untuk menyelamatkan umat manusia, Sarah Connor yang sarat pertempuran bergabung dengan sekutu yang tak terduga dan tentara super yang ditingkatkan untuk menghentikan Terminator yang paling mematikan.</item>
        <item>27 tahun setelah mengatasi entitas supernatural jahat Pennywise, mantan anggota Klub Pecundang, yang telah tumbuh dan pindah dari Derry, disatukan kembali oleh panggilan telepon yang menghancurkan.</item>
        <item>Sekelompok orang aneh bertemu dengan seorang Yeti muda bernama Everest, dan mereka berangkat untuk menyatukan kembali makhluk ajaib dengan keluarganya di gunung senama itu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo_movies">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qdfARIhgpgZOBh3vfNhWS4hmSo3.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jyw8VKYEiM1UDzPB7NsisUgBeJ8.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xJUILftRf6TJxloOgrilOTJfeOn.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mbm8k3GFhXS0ROd9AD1gqYbIFbM.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kTQ3J8oTTKofAVLYnds2cHUz9KO.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/udDclJoHjfjb8Ekgsd4FDteOkCU.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vn94LlNrbUWIZZyAdmvUepFBeaY.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vqzNJRH4YyquRiWxCCOH0aXggHI.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zfE0R94v1E8cuKAerbskfD3VfUt.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/20djTLqppfBx5WYA67Y300S6aPD.jpg</item>
    </string-array>

    <!--Array for RecyclerView Tv Show-->
    <string-array name="data_judul_tvshow">
        <item>The Mandalorian (2019)</item>
        <item>Rick and Morty (2013)</item>
        <item>Arrow (2012)</item>
        <item>The Flash (2014)</item>
        <item>His Dark Materials (2019)</item>
        <item>Vikings (2013)</item>
        <item>Supernatural (2005)</item>
        <item>4 Bloks (2017)</item>
        <item>The Simpsons (1989)</item>
        <item>The Walking Dead (2010)</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_genre_tvshow">
        <item>Sci-FI, Fantasi, Aksi, Petualangan</item>
        <item>Sci-FI, Fantasi, Aksi, Petualangan, Animasi, Komedi</item>
        <item>Kejahatan, Drama, Aksi, Misteri, Petualangan</item>
        <item>Drama, Sci-FI, Fantasi</item>
        <item>Drama, Sci-FI, Fantasi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Drama</item>
        <item>Drama, Fantasi, Misteri, Sains-FI</item>
        <item>Drama</item>
        <item>Animasi, Komedi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Drama, Sains-FI, Fantasi</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_score_tvshow">
        <item>7,7</item>
        <item>8,6</item>
        <item>5,8</item>
        <item>6,7</item>
        <item>7,7</item>
        <item>7,5</item>
        <item>7,4</item>
        <item>4,3</item>
        <item>7,2</item>
        <item>7,3</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_desc_tvshow">
        <item>Ditetapkan setelah jatuhnya Kekaisaran dan sebelum munculnya Orde Pertama, kita mengikuti upaya seorang penembak jitu di bagian luar galaksi yang jauh dari otoritas Republik Baru.</item>
        <item>Rick adalah orang tua yang tidak seimbang secara mental tetapi berbakat secara ilmiah yang baru-baru ini terhubung kembali dengan keluarganya. Dia menghabiskan sebagian besar waktunya dengan melibatkan cucunya yang muda, Morty, dalam petualangan berbahaya dan aneh di luar angkasa dan alam semesta alternatif. Ditambah dengan kehidupan keluarga Morty yang sudah tidak stabil, peristiwa-peristiwa ini menyebabkan banyak kesusahan di rumah dan sekolah.</item>
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya bersemangat dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash.</item>
        <item>Lyra adalah seorang yatim piatu yang hidup di alam semesta paralel di mana sains, teologi, dan sihir terjalin. Pencarian Lyra untuk seorang teman yang diculik mengungkap plot jahat yang melibatkan anak-anak yang dicuri, dan berubah menjadi pencarian untuk memahami fenomena misterius yang disebut Dust. Dia kemudian bergabung dalam perjalanannya oleh Will, seorang bocah lelaki yang memiliki pisau yang dapat memotong jendela antar dunia. Ketika Lyra mengetahui kebenaran tentang orang tuanya dan takdirnya yang dinubuatkan, kedua orang muda itu terperangkap dalam perang melawan kekuatan selestial yang tersebar di banyak dunia.</item>
        <item>Petualangan Ragnar Lothbrok, pahlawan terhebat seusianya. Serial ini menceritakan kisah band Ragnar dari Viking bersaudara dan keluarganya, saat ia naik menjadi Raja dari suku Viking. Selain sebagai pejuang yang tak kenal takut, Ragnar mewujudkan tradisi pengabdian Norse kepada para dewa. Legenda mengatakan bahwa ia adalah keturunan langsung dari Odin, dewa perang dan pejuang.</item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala mereka, melawan semua jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan.</item>
        <item>Berbasis di Neukölln, Berlin Toni mengelola bisnis harian berurusan dengan geng-geng Arab dan akhirnya ingin meninggalkan kehidupan lamanya untuk keluarganya, tetapi seperti yang diharapkan, tidak pernah sesederhana itu.</item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo_tvshow">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/BbNvKCuEF4SRzFXR16aK6ISFtR.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qJdfO3ahgAMf2rcmhoqngjBBZW1.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gKG5QGz5Ngf8fgWpBsWtlg5L2SF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wHa6KOJAoNTFLFtp7wguUJKSnju.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xOjRNnQw5hqR1EULJ2iHkGwJVA4.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ff1zhqvwfS5HvRNcA5UFrH0PA2q.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/KoYWXbnYuS3b0GyQPkbuexlVK9.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jVObyxtNxuPbG5czuKvm7pW56EV.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yTZQkSsxUFJZJe67IenRM0AEklc.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/reKs8y4mPwPkZG99ZpbKRhBPKsX.jpg</item>
    </string-array>
</resources>